\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 18\\
	\textbf{Anwendungsfall} & \NOT-virtuelles \INFPAK herunterladen \\
	\textbf{Ziel} & Der Client fordert ein \NOT-virtuelles \INFPAK als
	\ZIPFILE an\\
	\textbf{Vorbedingung} & Das Informationspaket existiert bereits auf dem Server.
	\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Eine \ZIPFILE mit der \MANIFEST und allen
	digitalen Objekten, auf die das \INFPAK verweist, wird an den Client
	übertragen.\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Client sendet die Uuid des gewünschten \INFPAKg.
 							  \item Die Daten des \INFPAKg werden aus dem \TRIPSTORE gelesen.
 							  \item Die \MANIFEST wird erzeugt.
 							  \item Es wird ermittelt, auf welche digitalen Objekte das \INFPAK
 							  verweist.
 							  \item Die digitalen Objekte werden zusammen mit der \MANIFEST in ein
 							  temporäres Verzeichnis kopiert.
 							  \item Die Dateien in dem temporären Verzeichnis werden in eine
 							  \ZIPFILE gepackt
 							  \item Das temporäre Verzeichnis wird gelöscht.
 							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}